廢老群組瘋狂傳緊呢張圖

班無腦既廢老好撚難搞

比幾多親友睇都無乜用架！！
係就要要send比bbc news之類 中立但好多國人睇既channel ！！！
你地望下bbc news youtube幾多簡體人留言就知！
有大件事最緊要係比佢地見到，佢地先會心服口服。佢地而家真係乜都唔知，因為絲毫既新聞佢地都無睇
請大家有乜理據都好，firm了就email/message 比各大有知名道既channel/news。
我只係諗到呢個方法去令班國人收聲。

咪理囉
又唔係第一次見
依家策略睇下可唔可以攻到佢地動搖唔撐政府，拉一派打一派，分化下佢地嘅焦點
噉依啲唔再撐政府嘅人自然唔會咁易信依啲藍屍圖

9 UP唔駛理

拎凍肉😂😂😂😂😂😂😂😂

睇清楚係話唔夠錢俾
唔係冇俾錢

好弱智 鳩知本身有幾多罐
咪即係 9 up

晒氣啦
班廢老個腦已經壞晒
無論你做乜佢地都係會覺得係搞事
唔好浪費時間係佢地身上
留返啲用黎教導下一代好過

各有各 send , 只係睇下邊一面夠"真"

佢哋以為個個都好似佢哋咁
茹毛飲血
同無腦嘅人講咩都曬鳩氣

重點唔係警方接告後少左錢咩

啱聽 橫掂佢哋一定早死過我哋